星期日邊個搞美領就捉佢入後巷私了ok?

搞美領姐搞自己後冷，勇武手足係唔會咁on9。係美領一搞事就可以confirm係鬼，捉到唔好報警，拉佢去冇人地方私了

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

外國勢力不嬲自己友,搞得一定鬼
我地拆親個d都係出賣自己友嘅人

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁
聽完好快手 SHARE去你FB IG TWITTER

臥底有槍㗎！

防不勝防

入面有海軍陸戰隊 夠膽佢就搞...

同意，就算唔係鬼蠢撚到咁唔死都冇用

講真捉到，條友講普通話既/face check到係藍絲，即贏

好！

私鳥！！！